M痛可以食止痛藥，咁

失眠可以食安眠藥，
唔開心可以點？

幾樣野一次過，好撚辛苦
黎m好煩，屌你老母
點解我唔係男人

去ifc

靜啦屌

男人有乜好 成日想要女

打血清素

玩震蛋

食開心丸

搵個會令你開心嘅人陪你

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

樓豬唔開心 咪同人傾下計囉
屈屈埋埋好易情緒病

變性

Ok

Hi

可以做fuck boy

邊到有得買

冇人廿四小時得閒

覺得自己有了

好

諗到唔開心可以食乜未

係開心果

做仔你估冇煩惱

你冇錢同做狗冇分別

屌

唔撚知呀